[ViuTV] Chill Club年度推介20/21 星期日 20:00 (12) 人人樂壇 音樂第一

Chill Club 推介榜年度推介20/21
香港ViuTV主辦的首屆本地流行音樂頒獎典禮，於2021年4月18日晚上8時假九龍灣國際展貿中心E-Max匯星舉行，由趙學而、駱振偉擔任司儀，主題爲「人人樂壇，音樂第一」，評選範圍爲2020年5月31日（2020年第22週）至2021年2月28日（2021年第9週）「Chill Club 推介榜」的上榜歌曲及歌手。除幕後獎項外，各大獎項均由全港市民一人一票投票產生。
本次頒獎典禮由「FWD富衛保險」冠名贊助。

Chill Club年度推介20/21得獎名單:
Chill Club年度十大歌曲
無力感 - 許廷鏗
天生二品 - 陳凱詠
IGNITED - MIRROR
My Only One - 鄭中基
溝渠暢泳 - 泳兒
愛情簽證申請 - 姜濤
迴光物語 - Jer 柳應廷
幸福門 - Gin Lee 李幸倪
蝸牛 合唱版 - Anson Kong 江𤒹生、Ian Chan 陳卓賢
一人之境 - 林家謙

Chill Club年度男歌手

Chill Club年度女歌手

Chill Club年度組合

Chill Club年度唱作歌手

Chill Club年度新人

幕後獎項
Chill Club年度作曲人
林家謙

Chill Club年度填詞人
黃偉文

Chill Club年度編曲
林家謙

Chill Club年度監製

謙

相信家謙會解釋今晚佢發生咩事

真係好唔鐘意駱振偉

推

認真 希望cctvb唔好炒個班打手 ViuTV好需要佢地繼續曲線支持

以後啲票射落海都一票不投林家謙

係囉，咩事呀佢，寸到。。。

dllm

Cls推咁快

投票投票

Chill Club年度推介20/21得獎名單:
Chill Club年度十大歌曲
無力感 - 許廷鏗
天生二品 - 陳凱詠
IGNITED - MIRROR
My Only One - 鄭中基
溝渠暢泳 - 泳兒
愛情簽證申請 - 姜濤
迴光物語 - Jer 柳應廷
幸福門 - Gin Lee 李幸倪
蝸牛 合唱版 - Anson Kong 江𤒹生、Ian Chan 陳卓賢
一人之境 - 林家謙

Chill Club年度男歌手

Chill Club年度女歌手

Chill Club年度組合

Chill Club年度唱作歌手

Chill Club年度新人

幕後獎項
Chill Club年度作曲人
林家謙
Chill Club年度填詞人
黃偉文
Chill Club年度編曲
林家謙
Chill Club年度監製
Edward Chan

講真

有d失望

點解咁多人唔嚟？

又話尊重音樂

請All in無力感！！！！

係咪有林奕匡

迴光物語
首歌本身難唱但Jer carry到，支持下

唱作會唔會比條女？？？

pushh

All in JER

已投

佢抹獎嗰下真係多鳩餘
勁無禮貌

連登仔buy

咪一早叫左你地預早登記

一時就話自己拎咁隨便
一時就潔癖
對牙謙好失望

可能一陣又要po ig解釋

林家謙搞咩
以前啲訪問都唔係咁...

屙煙牙醫

無力感要人

家謙做咩咁串

珍，仲要個個po都超曬速，快相都影唔到
點解一個電視po會好似玩緊灣岸咁

x2

有冇人知林家謙係tvb都係咁串？

幾分鐘爆一個post 係咪痴線

拉票

林家謙死撚返去老人台啦

牙謙做咩咁嫌棄

究竟點先贏到鏡軍

咁呢個佢控制唔到啦
佢盡力了

後悔投左林家謙 好唔尊重

多post到癲

有冇人知wyman拎獎嗰part既background music係邊首歌？

條女有冇獎

林家謙串緊恐懼撚
搭𨋢唔敢㩒掣
好黃

好多新人嚟喎

其實魯生幾似sound bear

【chill club頒獎禮】jer:香港加油！

家謙有講過佢唔係咁鍾意鎂光燈比咁多人留意到，唔知係咪咁啲反應就....

藍家謙打得多蝗語連燒賣都唔識打打拼音

十卜jer

林家謙串過碼頭咕尼

Chill Club年度之歌實係投牙醫啦

想知點解serrini 叫mami

請票投Jer 迴光物語

咁都串?

已All in

on9 jai一個

可能好朋友陳先生黎唔到

佢平時都係咁上下個喎
有咩好解釋

叱咤咪差唔多

All in一個
但要有共識

我唔識今晚個林家謙
未投請投牙醫

鄭中基搞緊演唱會邊得閒過黎

騙 射落海都唔撚投林家謙

0存在感

欣宜正一死肥西

林家謙第時去tvb唔掂個獎我就服佢

好lag

後悔咗投林家謙。。。

？？？

佢話我登記咗

牙醫要人！

可能佢覺得viu 比曬獎親生仔掛

其實邊句覺得林家謙串？

啲人係咁 最後一秒先一齊湧入個system 跟住又要屌

全力轟無力感！！

暫時冇

投jer啦唔好理林家謙

藍家謙 死返tvb

有咩串？？

已投jer b

希望會
有邊個同佢爭

條友傻左

同感 痴線

其實陳蕾唱歌都好好聽 點解今次冇份

無力感

一定奶 放心

林家謙係TVB係咪都係咁嘅先？
係就ok，唔係就食屎

想睇

一早開定一堆帳號

黎明 顧家

好彩係計冠軍歌 而咁啱我d歌都...

已投jer 香港加油！

我都想知

我冇事啱啱20秒登記完投埋

諗起呢個訪問

林家謙

不過謙謙其實都唔hill張喇
不過可能做出嚟真係唔係好好睇

agger

林家謙好撚串

但真心已經係純音樂節目

想睇條女有獎

佢係串底
但佢上次上勁歌係比較上謙虛啲

個人唔淡定唔經大腦會講野得罪人

想嘔

佢ig都有出post多謝viu tv

跟本就係照住魯暉嚟整

牙謙真係奇奇怪怪咁

屌 打完一個cm就過咗十頁爆post 覆唔到條柒頭

我都覺⋯⋯不嬲佢都唔太適合啲頒獎禮

垃圾林家謙，唱歌把聲又hea又生晒銹咁，係咪個look文青啲就會咁多妹妹仔撐？

已投牙醫

咁隨便嗰句搞下氣氛姐

想問jay fung 係咪未拎獎

我愛陳蕾

真

web冇反應嘅爸打試下關ad block

個獎自己拎
咁隨便嫁？

後悔投咗林家謙
想轉投牙醫

MEE TOO

Gin Lee!!!

晨早登咗點知突然又叫我登過

就係唔係

好開心終於有人屌林家謙

頭先話個獎隨便

無錯

才華人係咁㗎啦
你睇林夕，林若寧

佢哋四首歌互介其實都幾精彩

我要睇梁博士lup水樣

嘴念好撚串 唔係講咩既問題

好多haters

林家謙叱咤都係咁啦

投咗

same miss左

告急

林家謙講果d野已經好謙 邊忽串

其實真係覺得冇乜野

啲人仲搵藉口話佢毒唔識講嘢
姜b嗰啲先叫毒
但人哋都得體過佢好多

樓豬請幫pin

投咗牙醫

算啦
今晚最大然家係Dear Jane

已投家謙

ALL IN 無力感

All in JER!
All in JER!

咁隨便串唔串?

jer告急

投jer仔
please!

10年前叱咤就會
呢幾年都靜晒

佢都無獎

認真 效果唔好

人紅個人開始囂
無經理人無公司manage係差咁d

有睇佢訪問就知佢係真毒 加上 處女座對作品好有要求

主持人：因為衛生問題，自己嘅獎自己拎
家謙：下？咁隨便架咩？

我都想知點解佢會咁 雖然毒L 但應該唔會傻豬到咁掛
明明見到前面咁多個人都係咁...

陳蕾屌打啦

最新係咪呢個po？？

關黃咩事 咁撚臭串

前排見林家謙上tvb態度勁好 同今日完全唔同

Dear Jane十成九棒蛋

Gin!!

珍又冇啦啦係到屌

本身投左佢
依家覺得後悔
啲態度好鳩

咁隨便架咩

講真viu tv唱歌真係唔掂

係佢自己唔黎，關VIU咩事，都唔洗咁既態度呱

佢哋講緊個態度

Jer仔告急

鏡粉驚緊投輸

講緊佢個行為 唔知想點

請問點解攞獎冇得唱歌版權？

個個都自己拎啦 有咩問題呀 佢矜貴啲？

喺連燈唔鬧得佢架

JER!!!!

投牙醫

又唔見林家謙係TVB咁串
垃圾喃嘸佬

未，希望佢有

個人奬冇分金銀銅？

想聽條女9Up

比最多獎佢係viu喎
叱咤連金獎都無

Tvb

林家謙有啲奇怪

十大一人之境果陣話要自己拎獎隨便
作曲同監果陣有一下抹個獎好似有潔癖

風水輪流轉
早兩年903唱撼動炒熱哂成個場嘅氣氛
而家嚟左都冇人知

下年咪撚再叫牙科做主持
尷尬過隔離台班廢中廢老

好多人狙撃+謙
佢成日話覺得自己冇資格拎啲奬㗎啦

係

咁唔係謙虛咩？點解嘔？

投左Jer

點解林家謙咁多打手盲粉 藍都話要黃串過馬撚都話冇問題...

無得改choice

我f5多次得左

佢一向都驚拎呢啲有份量嘅獎
覺得自己唔夠班拎
有睇訪問都知佢成日好介意人哋點睇
同埋佢成日mon連登 話自己做得唔夠好

支持頒夠10個獎比林家謙
等大家覺得佢overrated
唔再投比佢

收皮啦你

有啲歌自己作產量低又唔夠pop

佢把聲真係好正 cover 超好聽

多啲人作比佢就好

佢似好緊張尷尬用錯左d幽默嚟應對

全力轟無力感！！
全力轟無力感！！
全力轟無力感！！
全力轟無力感！！

媽呀好勁推得好快

藝術家性格
毒撚係咁
on9

毒撚諗住搞下笑點知俾人屌

係囉人毒佢毒
佢今日做乜 似以為自己好幽默

無力感all in

咁都有人撐

試下poki 講

已投gin

投左jer

Jer bb 今晚好靚仔

Hater 咁懶淨係識copy and paste架
有冇第二句啊 俾啲誠意啦

林家謙係咪take jor野 勁奇怪

kahim唔夠票

今晚林家謙其實真係唔知做乜鳩
好反感
但以歌論歌一人之境都係呢10首最好聽

點會靜呀

煎

係一個大型頒獎典禮話「咁隨便架？」
唔好話串啦 都唔得體啦
比下面都要啦係咪？

以前高登時期都無一個live post有咁嘅威力

太串好快會收皮
希望佢謙卑啲

屌你地唔好再咁殘忍
我仲想攬生啤

咪係

我成日都覺得佢含住條撚唱

強尼好好多

有冇人知謙b點瑋咁串

林家謙串過馬撚
已轉投比Jer

我都希望

粵拼 siu maai
普通話 shāomài

感覺林家謙同thor frd底

連態度都學eason

咩事林家謙咁多hater?

佢不嬲都串
唔係今日先知

一人之境

唔識quote回覆
Re李敏鎬老婆

主要係因為我問迴光定一人之境佢冇啦啦彈出黎話蝸牛

佢上tvb態度勁好

佢係唔係3個獎都冇拎到

成班傻閪仲盲撐藍家謙

林家謙 出嚟對答怪怪地

屌 佢唱歌好正喎

我都唔覺得串
話佢嗰啲係咪第一次聽佢講嘢？

已投柳應廷

藍家謙 枉我成日聽佢啲歌

仲未見到kolor

係囉 有冇人知呀

點解一定要攞獎->唱歌 呢種形式？

意識流得獎感言

主持同林家謙好似都有火花

我睇佢訪問覺得勁世界仔扮毒

擺明睇唔起個獎

好嫌棄feel

支持無力感！！！！
All in無力感
謝謝大家！！

一開場唱咗

繼續投家謙

覺得家謙搞氣氛但失敗

一上台用隻手指抹獎睇下有冇塵喎，咁都唔串？

牙醫要人

Chill Club年度之歌實係投牙醫啦

真，都話自己唔係好識編曲，又話係啲歌手，演繹佢啲歌演繹得好，佢係講野唔叻炸

真係，成個post變咗家謙haters討論po

牙醫無去老人台做導師已值得投

諗下都知冇可能輸驚鬼咩

好想今晚有error睇

佢可能慣咗大台有人親手頒獎俾佢，而家好不屑咁嘅款

咁姜濤個啲叫咩

走啦，快啲走啦，門口嗰邊啊

本身已經麻麻哋佢
依家直頭係反感
基本待人接物都唔識就咪撚做幕前啦

未出名就勁撚大牌

屌我話緊佢肥西之嘛

你想炸生啤

票投肥鏗

原來有佢哋

係咪覺得冇競爭對手

條賤種係無禮貌 唔係毒 人地姜濤夠毒 咪又係好好禮禮貌

我想要生啤公仔
如果好似T鳩buddy咁擺俾我記好喇

全尼係到壓一壓場會好啲應該

第一個獎 唔拎獎同fans影相 好撚癲

Kathy仔

kathy仔

睇女先

Gin

個個上cctvb都要扮好咖啦
班廢老鍾意

Kathy仔世一

頭先個作曲人獎仲要用手指hi兩下都唔拎

女主持

Kathy 仔

咁樣抹獎唔拎獎 成個嫌棄嘅傻鳩態度都唔叫串？

洪嘉豪牌同姜一樣大

姜b果啲鐵票嚟

另外果三首互𠝹

下年要求有尊業推介
等全民投票計3成
你岩唔岩

頒獎禮唔係人頒比你？
講一句自己拎咁隨便嘅咩 有幾串？

南哥

Who?

南 kathy

佢唔係sell文青唱作人咩 幾時sell過唱功

終於冇科

大波南有黎

mon po

mishy

自己獎自己攞
跟住佢答咁隨便嫁咩

終於轉下主持

Agger平時佢個格都係咁
不過今晚講得比較直接

強尼 有野做？

有嘅有嘅

一直冇為意viutv頒獎禮節目名原來係叫推介榜年度推介
依家即刻睇返先

Mon Post

討論區？

我要強尼

mon po 邊mon得切

牙謙成日上chill club又做埋歌手門
都比你地話佢tvb撚

有睇開都知佢講野不嬲鳩鳩地

世一Kathy仔

投jerb! 牙柳世一！
今晚好靚仔

佢叱吒講嘢正正常常wor

叱咤好多藍屍

其實好多叻人都神神化化

世一

Viu容祖兒都出埋

Kathy仔世界第一

Wa diu 我地上電視啊

林家謙搞下笑姐

林家謙打手hater都全面進場

我南B呀

終於換下主持

南哥
世一

謙粉仲駁唔駁到呀？

Mon po

Support 我謙

Mishy 召喚gif圖

kathy仔世界第一

屌 咪撚播咁多Timeless啦咁就

條友個個有關林家謙嘅post都po呢張

佢不嬲都係呢味

林家謙同單春最似嘅係班fans
佢哋嗰種狂熱同盲撐程度改變一撚樣

李昭南

我都係
手快快冇睇佢冇得改

Cathy

最右幾靚

支持牙醫

林家謙做乜鳩 睇落小氣到癲

頂笑死

我老婆呀

投咗 Ignited

乜水

好尷尬

Jer???

又串

無禮貌同講野唔叻係兩回事

牙南勁正

Who

我估係想做啲嘢同其他頒獎禮唔同....

令其他無獎嘅歌手都有得演出都幾好

物語三步曲 牙jer

Pinky好八婆

叫你地連登仔

佢d 死忠上面仲係到話搞gag 藝術家性格 毒撚係咁
收皮啦屌

呀thor唔好出返黎唔該

呢3條女仲好過thor

點解喃嘸佬唱歌會有人覺得好聽

應該係，毒撚懶搞笑咁

pinky係咪出嚟唱北京人壽？

好多新血

佢好鐘意微博的

kathy

佢不嬲都咁串
只係連登仔少留意佢先咁捧佢

Jer

chill club主持你地好

係咪條女？

阿南提我地

JEEEEEEEEEERRRRRRRRRR

得波無腦

Mishy好靚

串緊連登廢老？

南哥唔揸住電話嘅

果然有mon post

今日好正
想打飛機

呢位乜水

謙謙上cctvb
獨立歌手冇得瀨公司啦可

容祖兒黎左

我覺得係

佢玩微博都態度好好

實名制

可能下年error

我地竟然有呢個機會

成堆盲反出晒黎 睇黎好驚一人之境攞年度之歌

唔係啊幾好喎
完全冇冷場啊

Lm

Kathy仔著裙

點睇supper moment

有牙南冇牙尼

好心揾番星期一至五果五個一齊做啦

好想有得睇Anson Lo表演！！

Mishy

呢位乜水
講緊蓋清

又講緊連登仔

想知拎其他台嘅獎又有冇潔癖

笑死

乜水佢係金Jer

討論區

Pinky好正

唔係強尼都第個啦
佢真係好唔掂 個態度好差 好似唔想撈

爭左阿神😂

南哥世一

已投無力感

jer

Kathy仔好靚

重女頒獎

Kolor唱未...

對腳幾好

收埋呀thor

我女朋友仔

all in ar jer

懲罰佢地

會唔會頒個獎俾AK

牙南同 Kathy 仔

眷戀平行時空
一針見血

今晚係咪一洗viutv live show 唔得嘅頹風？

係囉 佢份人係好真 搞下笑姐

屌

容祖兒

覺得佢死都唔拎起個獎有啲唔尊重

一人之境勁偽毒feel

得班死mk偽文青扮哂有共鳴

Kathy仔
南哥

塊面闊過西隧

可能睇唔起chill club

原來容祖兒有嚟到

寫稿條友咁串

林家謙係咪因為緊張得濟
所以又亂up 啲肢體動作又出哂事咁
不過咁做 真係冇乜禮貌

想吊哂三個

咁佢返去幕後算啦
幕前講嘢咁得罪人

haters出晒嚟告急 正

有咩

唔好咁啦 無我兜啦

繼續懲罰佢地！

佢今晚就真係做得唔夠好

叱吒好似推到POST9咋嘛

Mishy好正

Mon post

乜水金jer

真係唔覺佢講嘢有問題

咪撚玩啦搞gag

話你地啊連登仔

有啲毒撚講野真係咁
大家放過佢啦

一定俾人屌到上天
牙謙就俾人維護話係毒撚棒到上天

Jer！

佢地三個支持唔錯
好過牙科

KATHY 世一

Cathy 仔世界第一!!!

Kathy仔幾時再講鬼故

陳奕迅唔黎 但係joey黎左

真係好似樣

又笑鳩連登仔

台上唱啦

上tvb又點？

D post咁快點mon

無真容祖兒咪出viu 容祖兒

呢到唔屌得藍家謙 清走先 我頂住

林家謙做乜9

Tvb 班觀眾接受唔到後生仔串呀嗎 33豬都俾班藍絲鬧死啦

per se 有冇份

Viu真係好有心

之前上埋考有feel

你以為啦，我南個底勁到癡線丫

投jer 唔該！

串9啲明知故問撚

屌 Tvb佢得埋D lup jup 獎jah
Viu反而比佢十大
本身鍾意家謙 但係今日咁寸

但平時上節目好正常

終於唔係thor

佢地係米串緊tvb 14歲既妹妹
唔識薑b

其實阿Thor都唔係好差姐
一個人主持都算係咁架啦

lm

真係好似

咪再j 我女朋友

All in林家謙

串鳩班廢老廢中

係咪有Anson Lo 喇

幾似

望住 Kathy 仔多一陣都想鬥雞

收皮喇林家謙

串緊成班唔識新人既連登仔

南哥珍係好靚

你駁咗我依句先啦on9港女

係囉 佢用返同樹輕鬆9up個style啫

昭南正到仆街，阿deep識食

係囉
佢同mami上歌手門都係咁樣講嘢
覺得佢串係睇得佢唔夠多姐

羅沛淇

呢三位乜水

做咩成身閃粉

係囉，真係好差咩

屌呢part mc舒服好多

好cute

幫佢哋答
老馮要知㗎

講幾句成班hater出曬黎

係囉 都算流暢啦

完全唔get句野串咩
洗唔係咁驚啊

拎2019嘅post出嚟把托

咪係毒撚還毒撚 毒撚都可以有返基本禮貌

串到

真心叱咤已經做咗呢個模式
唔需要個個頒獎典禮都一樣

最左有少少似雞扒妹 勿屌

煙剷嚟㗎喎

呢三位乜水?

同感 佢上chill Club都係 有時有啲尷

做到幾點

mishy好多閃粉

嘩
Viutv 高質

屌，攞住張19cap圖就話人藍
唱最後信仰唔撚識
剩係識得盲屌

佢真心唔係毒喎
大家對毒既定義差咁遠架咩

幕後連登仔黎

呢個係 Cathy仔 嚟架 ?

個鼻好似唔同咗咁既 ?

EGO

都盡哂力 其實都ok 搵趙學而傍住會fun d

真心想知呢三位係乜水

新人

講緊你地呀連登仔，樂壇判官，
成日問呢位乜水，兩都唔認自己out

diu

要嘈自己出去開post嘈啦煩撚到

做咩無端端一堆人喺到不斷叫人唔投林家謙？

利申:投咗牙醫

開波時唔唱北京人大？？？

我都睇到問號問號

第一次知道電視台嘅頒獎禮可以咁好睇

艾辛？

咩英

MONPO

逐一演繹

新人有無error

林家謙講咩都有fans幫佢兜

Jer就嚟出第四次

下 唔係喺支那拍節目咩

kathy仔著到好似大肚咁

咁都無冷場？佢次次只係問fans 緊唔緊張

咁俾面新人機會
我覺得個出發點好好

要唱北京人壽了

點解班狙擊on9謙嘅咁多有睇tvb頒獎嘅

謙謙今晚好奇怪

其實啲表演幾好睇

Kathy仔今晚正過近排chill club推介個樣

唔好兜啦
你話佢對答怪都體諒佢

牙科都提埋佢都死唔掂個獎又點解釋
真係好無禮貌
你有無見過有人攞咁嫌棄

容祖兒 黎左
做左師姐做主持

乜水？ miss左 幾靚

超

林聰有冇嚟？！！！！！
好正架佢

南哥好撚大波

正呀喂

痴線 笑死

push

嚟做乜

Kathy仔條裙係我送俾佢

係 又cctvb常客 又微博kol 兒登仔都奶

新人！麗英！

mishy喎，黃到

細貓？！

pinky

無力感已投

蝸牛

遲十秒遲十秒

細貓歸隊

細毛

嘉莉

AK

係咪驚緊Ignited拎唔到

Kathy仔件衫好似野餐墊

等睇人問who

鯨落 where

Mischy幾姣

藝術家性格咪唔好做幕前囉

串得好 唔識嘅聽下咪識囉
話自己唔識好威好勁咩

細貓黎左

哩3個做晒主持仲好

呢part幾好 俾新人介紹自己

細貓

姜b都毒唔好玩啦大佬

獨唱又唱一次

pish

AK今日唱得唔錯喎

容姨變左MC

好似容祖兒

細貓？

李昭南,陳俞希,Kathy仔

走左音了

李昭南超正
日日J十幾次

ak正

林家謙今晚講既野係咪好串
唔係
係

一字排開好尷

個個post既hater都係嗰堆人名

AK好咗少少

嚟睇姜B???

Ak真係唱歌進步咗

人人有得唱

AK終於唔走音 都好嘅

Dllm有咩方法入度去投票

條友得一首歌？？

Ak唱得幾好

細貓染返深個頭就好普通

係咪有麗英

Pinky 做得幾好喎其實
一早應該成個show佢地輪流做mc

有細貓

ak走走地音

中咗風

鏡入面最多fans嘅姜全部投姜
ian ak fans投蝸牛
jer投jer
其餘鏡粉投ignited

Ak啲live

有Kelly
唱193？

平時夜晚十二半

jeng

點會無可能，我真係唔信個個鏡粉都投辣著，有啲又投solo歌，𠝹下票就散啦

鬧林家謙個啲人平時有無留意人 了解過人地平時係點

Me

ANSON KONG

想睇麗英拎獎

光頭個位咩事？！

我諗林家謙係唔係好識講野啫
之前睇佢同張敬軒唱love都係咁 唔知佢講乜鳩

ak

見親AK都覺得佢好小氣

AK今晚唔錯

邊度有一姐？

ak唱得好好的

佢唔係唔識待人接物 係因為有班唔識聽歌嘅柒頭捧 呢啲叫囂呀

Viu 真係清泉

AK 真係永遠都差少少

Jer: 香港加油

唱錯？

一拳超人嚟咗 ?

票已投Jace

林聰

Ak唱功好左咁多

你去返post 1睇下

上tvb又肯攞起個獎

麗英如果拎

講佢態度唔好喎

Btw 寸又好 態度唔好又好 第一次聽同第十次聽有咩分別

「呢位乜水」幾好笑

AK又走走地音

野狼disco

ak 同細貓正

呢個真係唔知乜水

真係要狂po燒賣 jpg

兒登無改錯名

眼濕濕嘅

其實佢主持係幾好

佢睇返佢同妮妮係chill club都係咁㗎喇

唔算狙擊喎

我唔係好熟

但見頒獎禮話viutv咁隨便獎都唔拎

我第一諗法係呢個人同viutv有咩牙齒印？

可能上次有mon post

邊有一姐

ak幾好聽

下細貓唔係上咗勁歌金曲㗎咩

同意 其實佢算穩

嘩 細貓

拎牌係佢阿媽？

但禮貌呢d好自然反應
姜b都覺得自己唔掂
佢會唔會咁講野

新人表演
多謝viutv比機會香港樂壇新人

個樣比人感覺..西

細貓好有星味

原來細貓唱緊廣東話

viu成日都提連登仔㗎啦

其實am都唔錯

michael c

細貓好似生猛返曬

細貓得一塊牌咁慘

俾AK啦

咁樣好好 新人未必有得拎都有得表演

最右個光頭仔咁多衣夾係件衫

唔覺，佢講真話姐

有無睇錯 兩次都無拎

陳奕迅未支持種族滅絕前
佢啲fans都係咁

開撚完po未，成個熱門都係

黃妍牌又攝鏡

細貓係新人
係咪造星嗰個

細貓
佢值得更紅

好似係...

應該又會有好多IGPost

細貓咁少fans...

AK好搶鏡

唔明白點解個michael c唔唱下廣東歌

Kathy仔 昭南

細貓唔係簽左大台咩

細貓好似好耐無喺viu tv出現咁

爆炸頭呎呢？

佢係TVB係咪都係咁講嘢？
佢表現有啲輕視個獎嘅份量
仲衰過新城豬肉獎咁

投jer

普通話負皮

michael c 咩人？ 唱普通話？

呢個真係第一次聽

吹蝗語即刻冇 feel

呢個係榮幸來

不撚知所謂

呢個隻眼好細 唔係幾掂

Agger

米高丙

dllm仲以為係胡紅軍

放心
佢前幾日真係講過唔啱做幕前，隨時quit

唔係想串人
但真係唔知果幾個乜水

全晚廣東歌
突然整首蝗語嚟

姜濤好黃 幫中資m記賣廣告又冇問題

暗黃嘛

林聰把聲唔耐聽

高下立見

....

😊

好難聽丫

Voted

姜濤談吐非常大力得體，1月1嗰晚live水準穩定過好多前輩

林聰真係要講句乜水……
好難聽下……

Ak唱現場好似進步唔少

好撚似陳小春

都好可悲
屋企老人家成日咁講
唔肯聽下新歌

細貓同AK好fd

咪鳩噏啦

陳小春點解嚟咗

林聰唱咩

算ok

pinky黎

覺得AK一定有

林聰？

林聰 係hocc 旗下？

呢個係乜水？

kelly

其實都唔止拎獎

Thor同佢講嘢基本上冇理過佢

AK唱功好左咁多

好撚似

呢位人兄有啲似eo2個eddie

因為不嬲係咁所以係正常
所以中共不嬲咁19所以你接受
咩歪理

呢位林生係咪high大咗？

Viu 個live壞左

我知呀 我叫戒 佢死都唔肯 救命

who is 林聰

進步咗

以為請到今際之國個刀佬

陳小春

件衫好型wo

唔係廣東話?

Mishy呢度正過喺考有feel好多

條蝗語仔唱乜9 一隻字都聽唔到

hello各位小薯茄

原來讀k elly

光頭仔個look咁撚另類

唱緊乜

做乜突然咁多人屌林家謙

點解唔見佢既

入唔到mic

...

pan去睇下193得唔得

依家就係俾大家認識

毒毒搞下氣氛冇人識笑就話串
其實超級個獎座真係好多手汗 抹下又話串

有冇人係用apps睇？宜家用apps睇唔到

下 有人講咪開

收左皮啦，十大都頒完，想攞女歌手？

最右第一眼睇以為係KB

193 都仰望

X3

點解冇咗Jer?

全民造星3 果個靚妹

[ViuTV] Chill Club年度推介20/21 星期日 20:00 (13) 人人樂壇 音樂第一

EO2個光頭佬點解黎咗viu

林聰個style好怪

岩岩條友上左電先上去唱歌?

叱咤嗰次印象太深刻

33

193

林聰做乜

條女

193都仰望

林聰好撚有喜感

tag 193

超級難聽

CLS

19333

Anson Lo 型到

3 哥

屌k elly

Kelly

Kathy仔好多綜藝都有佢喎
Mishy係吳浩康個ex
中間果個淨係記得佢係暖男爸爸做配角 開美容院嘅

星期一至五夜晚12:30就見到

come make her day

Kelly 幾正

Jm9 林聰

我愛林家謙

193 so qqqqq

33豬

yes應智越

3爺好cute

vsing

已經出現呢啲留言

Pan咗

星一十強

樂壇阻膠 兒登仔

真係pan去33度

193好撚靚仔

一巴車落啲傻閪到

🤣🤣193
笑左

就新post

諗起考有feel

有pan

應智越個造型好似女人

D歌唔多討好

193 好cute 啊

我真心想知佢上TVB係咪咁
前面有人話佢上tvb態度好好喎

193都仰望
193俾反應

33豬好可愛
心動

支持

真係影33

193
想error 上台

真 直接無視咗

1933

好q

pan左

牙撈

郭嘉駿

cctvb獎捉得咁實 viutv掂都唔撚掂

佢自己開公司

thor

中間條女乜水？

193又亂入

193笑得好cute

終於有193鏡頭

3爺

光頭仔好似啪左野咁

細貓有啲似泰民

Vsing都有份

應該有石山街啦

原來因為牙科要唱先唔係佢做mc

係k elly

又幾似wo

EO2新人？

林聰係咪唔記得歌詞

33！！

33好可愛

笑撚咗

ak唔錯

exact7ly
姜b就叫謙喇
謙謙present出黎似自負

左三好j

3爺好正

最後影落193到 笑死